我班藍絲親戚話啲暴徒掟鏹水蛋

無讀過書係差啲既
雞蛋殻同漒水有化學反應，點可能裝到漒水

雞蛋殻都裝到漒水? 雞蛋殻得咁condom都得啦

改裝遮扭開變長刀

仲有把 攞你命3000添。

有聲

呢個世界大把呢啲人

007？外國勢力

屌 我把遮係搵Kingsman買添阿

我阿媽都話之前比班藍絲暴徒拎棍打

利申唔係元朗果次

我仲見到有人用化骨棉掌攻擊警方

報紙包住全長刀
但把長刀可以放喺褲袋
想問咩野褲既褲袋咁深 定係個袋係次元袋?

真係智障架喎 唔係講笑
把遮改裝做刀
三萬差佬死左一萬個啦
冇鳩腦

嬲 嬲
嬲
嬲 嬲

係呀 我仲見到有人掟滷水蛋添

一氧二化氫好危險

成王敗寇
一定要贏

百佳

想像力幾好

樓主咁多智障親戚真係辛苦

百乜野街啊
粗口都唔撚識講
啲死廢老真係好on9

有無外國勢力可以教下我點改裝